［持續更新］我朋友玩交友app中伏 依家係我隔離枱飲緊野

一人一個創意營求方式

過去借火機

我朋友不斷向我打眼色

淋杯野落佢度

呢個PO竟然無圖

無圖點教你

放佢上黎

佢差你5千蚊
追佢還錢

點中伏法

係咪橙色褲先

lm

踢爆你個fd 有女仲偷偷搵其他女（扮）

點伏法又唔講係咪想伏鳩入嚟嘅一眾巴絲先？

個朋友咁落台有啲柒🥵

坐得耐 要認一早認得
要扮唔識佢

detail

都係相片與真人嚴重不符
相睇可愛真人肥閪

重點係你個朋友想甩難
如果唔柒 要威既 就會害到你個fd

你就係光頭黃?

不推文thanks

留名待笑

就咁借尿遁得唔得？

屌我係台灣果陣都遇過
後來我叫我紅顏由高雄坐高鐵上台北救我

朋友扮唔識過嚟r水吹
其中一個friend狠狠拒絕咗

有無得睇下條女點

女相都冇，冇野岩討論

無圖好難比意見

行堆同佢單眼
再摸下佢手臀屎忽
之後再由上而下咁用眼神來回scan條女
再比個輕視既眼神佢
之後再黎過華麗轉身
比你電話佢 zip入佢衫入面
走個時再用眼角望一望條女

包條女即刻走

屌你仲出去搵女 係屋企打飛機唔好

google happy polla
瘦少少

頂呢個我哋有諗過
扮Gay

我呀爺舊時上高登 果陣有句野叫 傾計冇相冇計傾

可能我個friend緊火

巴打中伏都想睇

啤咩呀 𡃁仔 出去傾兩句
跟住夾佢走

條肥閪食lucky煙？

屌師兄
我諗唔係 睇唔到

我哋個樣太善良 做唔到呢啲嘢

咁都玩膠 幫你唔到

單都唔洗埋

我冇相啊sorry

走埋去同你個fd講：
你啊媽要你即刻返屋企，因為你啊爸確診武漢肺炎！

假膠po

對住佢哋大叫打劫

聽日就會係報紙見到我

我係話掂呀，你快啲走，咪撚阻住我食女

屌你老母假膠post
此post已完

除埋褲你俾細細粒我睇？

不推文 thanks

走咪走囉，仲洗L坐係度咩屌

同你朋友講 點解今日拖呢個同上星期個個唔同樣

咪係 肯定話：ok啦依到 你翻去食宵夜啦

又係啲垃圾膠post上熱門 拉

冇圖學人開Post

黎到都聽朝啦

佢黃定藍
黃嘅 咪陪佢傾下偈囉

屌，扮去個廁所轉場唔駛人教呀

好啦 個frd唔知比個肥婆夾左去邊啦

行出去扮診所打畀佢話佢確診冇肺

擺低地址 我過黎營救你地

話佢老竇啱啱確診左，你都要接受隔離

屌你膠post 仲要冇圖
拉

死煙鏟

拉

呢杯乜9嚟⋯⋯

條女相都冇，講春咩

刑求就梗係吊起嚟打，唔使開post問。

扮賣粉嚇條囡走唔得咩

我要相呀

肯定著橙褲啦
講左幾多次玩交友apps唔好可著橙褲
出事嫁嘛